覺唔覺山齊士(山神)錯過左一個歐霸盃冠軍

真可惜！

蓋清未能停過咁jer住山神

佢都痴能線

可能係福臨門果句野刺激到佢

上年都錯過左啦

錯過左一個歐霸亞軍？

個米高卡膠真係智鳩障

咩事 有冇解釋

屌我記得啦

條友串到以為最聯d錢係佢自己咁撻鳩人

解釋下

請尊重 謝謝

小氣到係唔係用本簿仔寫低左！！！！

我地沙b唔只咁少貨

奇狗係時候報恩了

我地不嬲小氣